Accro cafe討論

大家點睇呢間野

☕️☕️☕️

好好飲
利串剩係飲過latte

職員？開個名咁直接

可能係香港

係香港攞得最多個人獎既咖啡店

虹吸真心正

梗係唔係
只係前幾日飲過

佢地d咖啡豆如何

手沖功架唔得，根本沖唔到個味出黎